想投考警察 支持執法 有冇人知黎緊幾時係招募日？

想加入警隊 嚴厲譴責暴徒
想問幾時係招募日 想入去總部進行初步測試 投身警察
做正義使者
應該點報名？有冇人見到社會咁唔安穩 好想一齊去投考